［飲食］揀質素高嘅藍店定係質素差嘅黃店？

正評= 藍
負評= 黃

一定藍

唔係所有嘢都係分顏色

仲有好多色彩

係咪真係咁多連登仔支持黃店寧願食屎

皮已負
入去彈9佢 比意見

點解唔揀高質黃店先 因住俾人話分化撚

認同，真系冇得簡先la